班狗今晚注定要做清潔工

將軍澳 銅鑼灣 觀塘 西環
一嚟到淨係見到啲鐵馬，人影都無隻
人又無得打，又要拆馬
陰功囉叫香港警拆算啦

今高人工唔撚洗做呀?

警拆

Mon post狗洗唔洗落場？

8皮野一個月出黎拆野，抵啦

仲要比啲街坊出黎屌

你話係咪柒頭吖

我都想幫手做清潔但驚好似天水圍咁執垃圾都比人拉

唔好執啦，留返比啲8皮野一個月既執啦

香港警拆，周圍咁拆